其實大學所謂既組爸媽真係好撚虛偽

我retake左一年 今日終於入到大學
不過我天生唔叻，reg科d野好多都唔明
咁我見組媽係個group到咁熱情咁好人
就私底下問佢reg科既野啦
但唔知係咪佢專登玩鳩我
愈講愈深奧
咁我咪比埋個password佢，叫佢幫我reg
結果佢成晚都無回過我
隔左一日先回返我 叫我自己搞，疑似哂我時間

我屌佢老母 我比左幾舊水報ocamp
但d組爸媽完全幫唔到手
整係識得yo靚仔靚女
我呢d樣貌一般既，真係慘過食屎
d人話大學d人虛偽，之前都唔信
今日我終於見識到

我再講多少少...
今日係ocamp第一日
開波果陣已經feel到組媽單單打打咁串我
又話其他組仔好smart 但未讚過我

而組爸就差唔多無理過d仔
全程同d女仔吹水 講自己幾威
佢地見我唔出聲都唔肯聊下我吹水 又唔關心我
我覺得佢地係杯葛緊我

所以我頭先扮唔舒服
諗住佢地會理下我
點知佢地叫我返屋企休息下
我嬲嬲地 答緊車返歸果陣出呢個post

比pw人幫你reg科

我上年比人玩到要 quit u

我去完cafe night就冇再去

我個組媽

下，組爸媽應該有責任幫下新生喎

有乜野問題？

又話打邊爐

下年dse,比你講到有d驚😰

點唔叻都好 都要學識食自己 幫你係人情 唔幫你係道理

電話唔夠記憶
del 左tg sor

d組媽姣撚到出汁，一齊飲野扮醉乘機引我男朋友上床

某專上學院 姓陳既組媽，姓李既組爸
如果你地有幸睇到呢個post希望你地認真反醒下點樣待人處事
仲有我唔會再去reu果d

唔洗啦 我叫左媽咪黎接左我走

巴打認真咗喇 波台假膠唔洗理

科都要人幫你Reg
返去食撚屎啦柒頭
去你屋企餵埋你食飯好冇呀

唔係虛偽係你個樣生得唔好啫

請善用起底功能

其他學校我唔知，但恒大既就唔虛偽。
因為我以前就係恒大既組爸

認真咁講，佢作為師姐，指教下師弟好難為佢？點解要玩我先？
同埋佢做組媽應該係有錢收，我有比錢佢賺架

又要loop

個組媽都係咁上下啦，同圍內班女仔就幾句內完topic

同d男仔就密密傾夜晚2 3點都仲係到wtsapp

轉個頭仲可以話自己飲左好多叫佢出去接佢之後話上個男仔屋企訓

咁梗係淨係理女唔理仔嫁啦，唔屌返兩三個組女，我出錢出力做組爸托咩

就算你係為左溝組女，咁做下樣照顧組仔都合理啦下話？我屌你老母

係 叫個組媽幫我破處唔撚幫我仲周圍唱我 搞到我日日比人欺凌

講真都係搵個藉口搵食既姐，join得呢d既都半準備比人溝

我組爸媽好warm喎, 住hall果陣晚晚都煮埋飯係common room成組一齊食
食完之後佢地返房扑野卦

偽進應該得組爸啵
你撚有組媽咩

唔係唔想理呀,係成日唔覺毒撚既存在

你都識講為溝女，我都唔為溝仔仲理你做乜9

你洗唔洗咁樣講說話，大家都係大專生，唔識專重？

認真討論

年年都retake一年

見到有堆死毒撚學人玩ocamp完全無人理笑撚死

又係時間回帶

又撚新會然

咁係組爸媽問題囉

認真咁講，邊個話你知做組爸媽有錢收，個個都冇錢收架啦，有d分分鐘比嘅錢仲多過你喎～
ps唔係撐佢地唔幫你

太長無睇
即係收左錢lor

入左大學就喺開始面對依個社會
依個社會喺咁現實架喇死毒撚
Reg科都要組媽幫你reg
真心睇你唔起

之前去過暗o
反而組媽又俾扑又俾渣波
真是差好遠

我組爸仲衰
一入camp問我想唔想貢獻香港，參加熱血鳳凰計劃

點樣先玩到暗o